[本地漫畫]《人機合一》第三十四話預告篇

完左一章終於可以輕鬆下

下個禮拜再同大家見面

下一集會有star idol的味道

同袁生crossover？

crossover畫都唔係唔得，不過都要袁生點頭先成到事

可以ge